同姐姐拍拖係點

係咪會經常關心你
然後又咩都識

等於楊過小龍女@$＆＃％

會催結婚

係，仲可以教你一啲唔識既野

咁你想唔想結？

真係好

你可唔可成熟d
人地.......

你個名

破你膠處（笑）

要識得講菲律賓話

咁有無得扑嘢？

同姐姐拍拖咪知

有無姐姐想同我拍拖

假㗎 唔好咁多幻想

My friend Jason will be going to a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style.

Chinese plz

我同三個細過我既一齊
都係佢地急結婚過我

佢同我講 唔想湊仔咁湊我

我好成熟，希望佢考慮吓我

年紀唔同生活節奏都唔同

點解要過多幾個月先？